(世紀對決)男排定男籃乞人憎D?

男排 ：正評
男籃 ：負評

真架？

食女多過你啦。基

投撚夠票未 屌你老母
當依到fb定ig?

樓豬全家最乞人憎